有冇人去過堪察加半島旅行？

睇啲大陸人自由行組團都係一皮野左右，好似好正，不過想報團又好似冇旅行團會去

之前見過S7經Vladivostok飛Petropavlovsk-Kamchatsky來回都係2千2連稅
家下ruble漲返都冇喇 反而對庫頁島興趣大啲

冇旅行團
自己去驚溝通唔到

以前見過遊記，好似搵host住人屋企

想去，嗰到嗰d真係荒野

唔識俄文會企左係到

冇錯

笠水狗，你老母比車車死左啊
快d去執骨啦

弱智仔 唔死都冇用

笠水狗玩唔起唔好玩咁大嘛

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

笠水狗死全家，玩唔起唔好玩咁大嘛

屌到你唔敢覆我